★覺唔覺 買樓/供樓 已變成香港新興宗教？

宗教就是這樣形成的

覺

唔覺

拜樓教

拜樓教

女性信眾更沉迷

每月供款-----奉獻

睇樓展------朝聖

本身唔太覺

你講完又好似係

我們在香港的樓，
願人都尊祢的名為聖，
願樓的首期降臨，
願樓的價錢橫行地上，
價錢升上天上。
我們日用的飲食，
今日賜給港樓，
免我們的租，
如同我們免了人的OT費，
不叫我們遇見失業，
救我們脫離負資產，
因為返工、OT、人生，全是祢的，
直到永遠。阿們！

腦魔住緊公屋？

M記

租樓日日賺

上左岸笑人做樓奴

返工都係

老魔唔好搞樓，去j返游b 啦

no new photo to J

樓市三位一體

邊三位神

唔知從幾時開始
買唔到樓既人好介意自己買唔到
買左樓既人好鍾意問人點解唔買

175
1478
Btc
樓

加埋可唔可以寫老貓大事紀

同耶撚一樣

點解唔信主

175係導致 巨乳人妻ifc原因

政府 發展商 代理

結合！